\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{palatino}

\pagestyle{fancy}
\lhead{}%
\chead{}%
\rhead{}%
\cfoot{\thepage/4}%
\renewcommand{\headrulewidth}{0in}%
\renewcommand{\headsep}{40pt}%
\setlength{\headheight}{20pt}%
\addtolength{\textheight}{-20pt}%
\topmargin-2.5cm
\textheight23cm

\title{Referat af ordinær generalforsamling}

\author{Kantineforening ved Datalogisk Institut}

\date{4. december 2017}

\begin{document}

\maketitle

\thispagestyle{fancy}


\begin{enumerate}

\item[\textsection 1] Til stede:

\begin{enumerate}

\item Alexander Scheurer;

\item Maja Ling Han;

\item Maria Bich Pham;

\item Mathias Grymer;

\item Niels Gustav Westphal Serup;

\item Oleksandr Shturmov;

\item Simon Rotendahl;

\item Trine Dag;

\item Troels Kamp Leskes;

\item Truls Asheim;

\item Vivien Lewkowicz de Neergaard; og

\item Æmilie Bom Cholewa-Madsen.

\end{enumerate}


\item[\textsection 2] Valg af stemmetæller.

Alexander Scheurer op som stemmetæller.

Enstemmigt vedtaget.


\item[\textsection 3] Valg af dirigent.

Mathias Grymer stiller op som dirigent.

Enstemmigt vedtaget.


\item[\textsection 4] Valg af referent.

Niels Gustav Westphal Serup stiller op som referent.

Enstemmigt vedtaget.


\item[\textsection 5] Formandens beretning ved Niels Gustav Westphal Serup.

Siden sidste generalforsamling er der sket flere ting, heriblandt:
\begin{itemize}

\item Vi har holdt følgende events for de studerende:
\begin{itemize}
\item Intromiddag 2016
\item Klippeklistredag 2016
\item Julefrokost 2016
\item Påskefest i starten af blok 4, 2017 
\item Intromiddag 2017
\item Klippeklistredag 2017
\end{itemize}

\item Vi har gjort følgende på infrastruktursfronten:
\begin{itemize}
\item Vi har købt to nye sæbedispensere (en til hver vask) og en
desinfektionsdispenser.
\item Vi er begyndt at lease en ny ølautomat.
\item Vi er stoppet med at reparere højre slikautomat og skal have den fjernet.
\end{itemize}

\end{itemize}


\item[\textsection 6] Forelæggelse af Kantineforeningens regnskab for 2016 ved
kasserer Oleksandr Shturmov.

Der foreslås at dette udskydes til næste generalforsamling, hvor regnskabet for
2017 også tages med.

Enstemmigt vedtaget.


\item[\textsection 7] Forslag til ændringer i vedtægterne.

\begin{enumerate}
\item Vedtægterne renskrives, lægges op på GitHub, og vedtages ved git commit
id.
\item Under afsnit 9, ang. vedtægtsændringer tilføjes følgende:
\begin{enumerate}
\item Stk. 2. Vedtægtsændringer skal begrundes skrifteligt, og være bestyrelsen
i hænderne mindst en uge før generalforsamlingen.
\item Stk. 3. Vedtægtsændringerne træder i kraft umiddelbart efter deres
vedtagelse.
\item Stk. 4. I tilfælde af tvetydigheder i vedtægterne undervejs i en
generalforsamling, vedtages tolkning og/eller vedtægtsændring med henblik på
klargørelse af vedtægterne ved kvalificeret flertal. Vedtægtsændringen er gyldig
umiddelbart efter vedtagelse.
\end{enumerate}
\item Under afsnit 4, ang. bestyrelsen tilføjes følgende:
\begin{enumerate}
\item Stk. 2. Formand og kasserer, ved ophørt tilhørsforhold til DIKU kan ved
indstemmelse til en (evt. ekstraordinær) generalforsamling forblive som
medlemmer i foreningen i op til 3 måneder efter ophør, og kan forblive ved sin
post i den periode, med henblik på overdragelse af posterne og fuldmagterne.
\end{enumerate}
\end{enumerate}

Enstemmigt vedtaget.


\item[\textsection 8] Valg af revisor.

Klaus Birkelund Jensen genopstiller.

Enstemmigt vedtaget.


\item[\textsection 9] Valg af bestyrelse.

\begin{enumerate}

\item Valg af formand.

\begin{enumerate}

\item Niels Gustav Westphal Serup genopstiller som formand.

\item Enstemmigt vedtaget.

\end{enumerate}

\item Valg af næstformand.

\begin{enumerate}

\item Alexander Scheurer stiller op som næstformand.

\item Enstemmigt vedtaget.

\end{enumerate}

\item Valg af kasserer.

\begin{enumerate}

\item Oleksandr Shturmov stiller op som kasserer.

\item Enstemmigt vedtaget.

\end{enumerate}

\item Valg af menige medlemmer.

\begin{enumerate}

\item Følgende personer stiller op som menige medlemmer:

\begin{enumerate}

\item Frederik Kallestrup Mastratisi;

\item Maja Ling Han;

\item Mikkel Storgaard Knudsen;

\item Simon Rotendahl;

\item Troels Kamp Leskes;

\item Truls Asheim; og

\item Vivien Lewkowicz de Neergaard.

\end{enumerate}

\item Enstemmigt vedtaget.

\end{enumerate}

\end{enumerate}

\item[\textsection 9] Indkomne forslag.

\begin{enumerate}

\item Der er ingen indkomne forslag.

\end{enumerate}

\item[\textsection 10] Eventuelt.

\begin{enumerate}

\item Der er ingen punkter til eventuelt.

\end{enumerate}

\end{enumerate}

\vfill\noindent Referat vedtaget af:\\

\begin{center}
\begin{tabular}{rl}
Niels Gustav Westphal Serup (formand) \hspace{4mm}&\hspace{4mm} Alexander Scheurer (næstformand)\\[10mm]
&\hspace{-28mm}Oleksandr Shturmov (kasserer)\\[10mm]
Frederik Kallestrup Mastratisi \hspace{4mm}&\hspace{4mm} Maja Ling Han\\[10mm]
Mikkel Storgaard Knudsen \hspace{4mm}&\hspace{4mm} Simon Rotendahl\\[10mm]
Troels Kamp Leskes \hspace{4mm}&\hspace{4mm} Truls Asheim\\[10mm]
&\hspace{-28mm}Vivien Lewkowicz de Neergaard\\[10mm]
\end{tabular}
\end{center}


\end{document}
